痴撚線，頭先林作哥係九龍仔公園球右腳窩利靚撚到。。。(有片)

條撚樣左右開弓 逆足五星。。。

剛剛已經有好多球迷圍觀

你揸機

點睇富含撳住永昌宮打入唔到球

真係勁

抵撚死 勁憎呢隊西波

金魚正揸

香港美斯

門前個波導航彈落佢腳邊 好難唔入

想睇作哥頭鎚

好易
咁近個龍，你只要掂到個波都入啦
個波都已經無力咁慢窩利有幾難

你咁撚勁 試下落場同佢踢！

果然係恩沙基

佢頭鎚算屈 條撚樣身高171 係香港算above average。

你去灣仔問下人就知
我叫修頓馬干

邊條撚樣係場邊嗌：咁都入
我屌你老母。

美斯1米3都入到幾十球頭鎚
作哥米7輕鬆入幾百球

ching可否自評fifa能力

頭先現場作哥幫你簽名 我目測佢高你五個頭

其實唔難

入到去完全冇人睇，係有本事嘅！

我就叫牛皮沙SiuMa

你似係頭先現場著美斯波衫搵作哥簽名條撚樣

詩仔有冇1米cm

差唔多

想我貼你冬？

佢頭鎚好勁，就係頂得多先頂到髮線後移

拉

我修頓巴爾
上次爆到你仆咗喺地

我修頓巴查
上次早你半個場起步比你爆贏

係咪落場踢贏係咪有一百萬?

我阿爺落場都入啦

做乜鳩，on9仔都要拎出來宣傳

體育台講波都唔得？

作哥牛津大學碩士畢業 1on1辯論我估得黃洋達有機贏到 比你條能樣話on9仔

作哥深黃打柒鍾共
你唔支持都算 仲要話同路人係On9

賓愉麻都贏到
佢哋思辯水平極高

佢似係培生培心會員

麻狗弱能

入會有冇金錢收

每個月有等值$800 以上的禮物送比每一位會員
每個月最少送1部iphone 和很多大禮
培生願望樹會去實現大家的願望

屌打咗熱時

唔好意思 借一借位

由於見識到作大哥嘅英姿之後 我想借呢首改歌抒發我對作大哥嘅尊敬

唔同啦 你地為理念而戰 佢哋為金錢而戰

唔太想借。。。

好 拉

我選擇為金錢而戰